交通消息

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工

推

借po

一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。

旺角多狗